1124 求大家早起身一日

9成9建制班垃圾一見自己夠票就會揾人搞事 咁樣個票站就唔再開 所有！所有人同我一早就起身 投完個票先返上床瞓！票站730就開！票站730開！票站730開！帶身份證就得㗎喇！投票嘅時候就check清楚張票 make sure個印乾咗先好對折！